新律政司長大宅多處涉僭建 鄭若驊發聲明致歉

新任律政司司長鄭若驊今日上任，即被踢爆現居的屯門大欖3層獨立屋懷疑僭建。

除《蘋果》發現該獨立屋加建天台玻璃貯物室、改動地下外牆、花園挖建水池等外，有傳媒懷疑鄭僭建地庫，全屋至少四處涉違規。鄭若驊以律政司司長發出聲明，指昨收到屋宇署通知，要求進入有關物業進行調查，她已為此委託專業認可人士進行檢視，並為是否有懷疑僭建物問題立即向特首報告。

鄭表示會全加配合屋宇署的調查，若證實有僭建物會盡快改正，並為事件致歉。

辭職啦

好快就合法化,咁就唔存在問題

知法犯法，幾時對自己提出起訴